###############################

NOTES

###############################

Renommer le fichier _START_.RenommerEnBat en _START_.bat afin de le rendre executable

Le programme initDatalake.py permet de faire certaines opération sur le datalake. Suprises mais utile pendant le développement.